新戰線唔係twitter,而係連登

當你好辛苦做tvb抵制戰線
上twitter同Reddit做日任的時候
敵人已經偷襲緊大本營
入侵連登啦

【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[size=5]以後所有行動post
唔該推，share link同埋係連登repost[/size=5

樓下開放五毛account作整合用途

推

想講幾個限制外宣的方法同限制

1.搵人mon言論

大量人力成本，有機會錯ban

2.log out全部人一次（周期未明

只會令普通用家減少上連登意欲

3.開post 要主動回覆

增加某類型的外宣成本
對一唱一和類型無用

4.限制每日開post數量
可以開多個post的ac要人工審核過往言論，肯定唔係外宣先得

5.增加真用戶，新用戶的量
fb的admin已經做緊

基本係0副作用，亦十分有效

大家又有咩防止滲透辦法？

如果連登有content creator分紅制度，會唔會吸引更多新用戶加入？

屌你老母你地成班又好似唔使返工咁

今日放假，吹咩